防潮箱一問

想問有冇巴打有買防潮箱？
有冇推介邊到買好？
淘寶淘個又o唔ok?

淘寶貨即係深水埗鴨記貨，都差唔多用得下

thx

用緊收藏家cf-65
鴨記好似750-830左右

淘啦，我65L都係咁買，深水埗一模一樣千一蚊好似成。